家一 點睇

想買479，但係好似貴左d
租金回報太低
但係佢變左三房就幾正

咁有錢唔洗買呢個地段喎

發展商食水好深

貴

貴但值得

投資客都應該幾多，新樓市區近地鐵租值有保證

yield so low

479出左價喇咩

計左條 腰先入飛，
自己參考利奧坊租幾多，賣咩價
長沙灣要平番幾多

按佢細果d 9.5mn

喜字頭抵屌d,個則靚咁多同平d